有冇人有pt offer

今年幾多分入到？想問 bio係咪double count，冇讀係咪好蝕底？同埋想問問呢行前景如何？ 係咪真係有飽和現象？

Ptbf

推，黎緊自修dse , second degree, 想問唔報bio係咪會好蝕底

有冇物理治療師/讀緊pt ge人可以解答下小弟ge疑惑？